<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="http://kentuckyroutezero.com/KRZConversation.xslt"?>
<conversation act="one">
  <scene name="intro">
    <setGameVar name="elkhorn-mine-found-recording-stage" value="true"/>
    
    <line speaker="shannon">Ого, тут всё почти целое. Я думала, от этого места ничего не осталось.</line>
    <option goto="what-is-this-place" speaker="conway">Где это мы?</option>
    <option goto="destroyed-by-what" speaker="conway">Не осталось после чего?</option>
  </scene>

  <scene name="destroyed-by-what" nextScene="what-is-this-place">
    <line speaker="shannon">В смысле, после наводнения в шахте. Видишь, какое здесь всё хлипкое?</line>
  </scene>

  <scene name="what-is-this-place" nextScene="route-archivists">
    <line speaker="shannon">Это место служило студией звукозаписи. Построено абы как, но всё же ...</line>
  </scene>
  
  <scene name="route-archivists">
    <goto condition="!elkhorn-mine-heard-about-archivists" sceneName="archivists-first-time"/>
    <goto condition="elkhorn-mine-heard-about-archivists" sceneName="archivists-again"/>    
  </scene>
  
  <scene name="archivists-first-time" nextScene="questions">
    <setGameVar name="elkhorn-mine-heard-about-archivists" value="true"/>    
    
    <line speaker="shannon">Когда шахта ещё работала, пара энтузиастов истории фолка пришли сюда, чтобы записывать шахтёрские песни. Очень учёные типы, прямо мудрецы. Шахтёры с ними особо никогда не разговаривали.</line>
    <line speaker="shannon">Так что они всегда были как бы с краю, наблюдали, делали записи и время от времени вырывали кого-нибудь во время обеда попеть для них в микрофон.</line>
    <line speaker="shannon">Видимо, тогда энергокомпанию заинтересовала их деятельность, и они дали этим историкам жетоны, чтобы платить шахтёрам за их пение.</line>
  </scene>

  <scene name="archivists-again" nextScene="questions">
    <line speaker="shannon">В этом месте они записывали, а потом, наверное, уединялись возле того проигрывателя, который мы нашли, чтобы слушать записанные песни.</line>
  </scene>

  <scene name="questions">
    <option goto="did-shannon-come-here" speaker="conway">Вы здесь были раньше?</option>
    <option goto="what-were-archivists-after" speaker="conway">Как думаете, что им было нужно?</option>
  </scene>

  <scene name="did-shannon-come-here" nextScene="end">
    <line speaker="shannon">Да, пару раз я была тут с родителями. Здесь они играли музыку, даже без историков. Сцена здесь была ничего. Немного косая, немного опасная, но ... не знаю. Энергия у этого места была хорошая. Даже тепло иногда было.</line>
  </scene>

  <scene name="what-were-archivists-after" nextScene="end">
    <line speaker="shannon">Данные, наверное, собирали? Сравнивали интонации, темы, дикцию ... Знаете, вот эти все мелкие детали, о которых никто не задумывается, когда слушают музыку. Да, учёные хорошо в этом разбираются. Идёмте отсюда.</line>
  </scene>

</conversation>