<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="http://kentuckyroutezero.com/KRZConversation.xslt"?>
<conversation act="one" endingEvent="bait-shop-end">
  <scene name="intro" nextScene="outside">
    <triggerEvent name="bait-shop-start"/>
    <setGameVar name="overworld-visited-bait-shop" value="true"/>
    
    <line>Конуэй останавливается на парковке магазина рыболовных снастей.</line>
  </scene>

  <scene name="outside" nextScene="outside-options">
    <triggerEvent name="bait-shop-outside"/>
    
    <line>Над дорогой на тонком стальном шесте поднимается вывеска, на которой от руки выведено: &quot;ЖИВАЯ НАЖИВКА. МАЛАЯ БЛЕСНА И БОЛЬШАЯ НА ОКУНЯ. ОПАРЫШ. ЧИПСЫ И ПИВО.&quot; На уровне глаз болтается зелёная листовка, приклеенная на малярный скотч.</line>
    <line>Справа от магазина парковка смешивается с землёй, травой и в конечном итоге врастает в деревья.</line>
    <line pause="false">Магазин открыт.</line>
  </scene>

  <scene name="outside-options">
    <option goto="enter-shop" insertedText="Конуэй заходит в магазин.">Зайти в магазин снастей.</option>
    <option goto="read-flyer" insertedText="Конуэй читает листовку.">Прочесть листовку.</option>
    <option goto="end" insertedText="Конуэй уезжает.">Уехать.</option>
  </scene>

  <scene name="read-flyer" nextScene="outside-options">
    <line>На листовке изображён телевизор, окружённый компьютерной надписью жирным шрифтом. У телевизора есть ноги, руки и глаза. Он стоит ссутулившись. Мультяшное лицо на его экране изображает тошнтоу. Рядом с его антенным проводом стоит бутылка с горячей водой.</line>
    <line pause="false">&quot;Ремонт Телевизоров: не бывает слишком старых моделей; спрашивайте у нас. Мы не продаём цифровые телеприставки.&quot;</line>
  </scene>

  <scene name="enter-shop">
    <triggerEvent name="bait-shop-inside"/>
    
    <line>Узкие проходы в торговом зале наполнены приманками, лесками, удилами и закуской. Они делят магазин вдоль от входа до кассы. Левая стена уставлена бурлящими аквариумами.</line>

    <option goto="look-at-tanks" insertedText="Конуэй приближается к аквариумам.">Посмотреть на аквариумы.</option>
    <option goto="counter" insertedText="Конуэй приближается к кассе.">Подойти к кассе.</option>
    <option goto="outside" insertedText="Конуэё покидает магазин.">Уйти.</option>
  </scene>

  <scene name="look-at-tanks" nextScene="tank-options">
    <triggerEvent name="bait-shop-approach-tanks"/>
    
    <line pause="false">На трёх аквариумах нет подписей, а вода в них слишком мутная, чтобы разобрать, что плавает внутри. Содержимое первого аквариума представлено в основном оттенками серого. Второго - грязно-розовыми цветами. Вода в третьем чистая, но на поверхности то и дело появляются серебристые частицы.</line>
  </scene>

  <scene name="tank-options">
    <option goto="first-tank" insertedText="Конуэй засовывает руку в первый аквариум.">Сунуться в первый аквариум.</option>
    <option goto="second-tank" insertedText="Конуэй засовывает руку во второй аквариум.">Сунуться во второй аквариум.</option>
    <option condition="!conway-shocked-by-bait-tank" goto="third-tank" insertedText="Конуэй засовывает руку в третий аквариум.">Сунуться в третий аквариум.</option>
    <option goto="enter-shop" insertedText="Конуэй уходит прочь от аквариумов.">Отойти от аквариумов.</option>
  </scene>

  <scene name="first-tank">
    <line>Конуэй нащупывает что-то шершавое размером примерно с его ладонь.</line>
    <option goto="first-tank-deeper" insertedText="Конуэй глубже опускает руку в аквариум.">Сунуться глубже.</option>
    <option goto="tank-options" insertedText="Конуэй достаёт руку из аквариума.">Вытащить руку из аквариума.</option>
  </scene>

  <scene name="first-tank-deeper" nextScene="tank-options">
    <line pause="false">Рука Конуэя соприкасается с чешуйчатой неровной поверхностью. Когда он проводит пальцами по дну, капля пота скатывается с его лица и пролетает несколько дюймов до поверхности. Что-то кусает его за предплечье. Он отпрыгивает.</line>
  </scene>

  <scene name="second-tank">
    <line>Пальцы Конуэя скользят по чему-то мясистому и безжизненному. Ощущения омерзительные.</line>
    <option goto="second-tank-deeper" insertedText="Конуэй глубже опускает руку в аквариум.">Сунуться глубже.</option>
    <option goto="tank-options" insertedText="Конуэй достаёт руку из аквариума.">Вытащить руку из аквариума.</option>
  </scene>

  <scene name="second-tank-deeper" nextScene="tank-options">
    <line>Он опускает руку по локоть в розоватую массу, и пока он это делает, Конуэй понимает, что его сейчас стошнит.</line>
  </scene>

  <scene name="third-tank">
    <line>В воде шевелится живое. Конуэй не может разобрать, кусает его рыба или это струя из фильтра массирует ему ладонь. Его глаза приближаются к поверхности, и он видит, как мерцает цветное сияние на дне аквариума.</line>
    <option goto="third-tank-deeper" insertedText="Конуэй глубже опускает руку в аквариум.">Сунуться глубже.</option>
    <option goto="tank-options" insertedText="Конуэй достаёт руку из аквариума.">Вытащить руку из аквариума.</option>
  </scene>

  <scene name="third-tank-deeper" nextScene="electroshock-hallucination">
    <setGameVar name="conway-shocked-by-bait-tank" value="true"/>
    
    <line>Дрожь распространяется от локтя до кончиков пальцев, и вверх до плеча. В глазах темнеет. Тёплый поток воды протекает теперь уже под кожей, и он чувствует, что вот-вот что-то щёлкнет. Его глаза закрываются.</line>
  </scene>

  <scene name="electroshock-hallucination" nextScene="after-hallucination">
    <triggerEvent name="bait-shop-flashback"/>
    
    <line>Он лежит на крыше, новая черепица шоркает ему спину, и он расползается на полуденном солнце. Он вымотан. Надо было начинать до рассвета. Его ноги ноют от долгого стояния на неровной поверхности, запястья - от обдирания старого герметика, и пальцы - от выдёргивания старой черепицы, на место которой клалась новая.</line>
    <line>Его босс, Ира, кричит снизу из заведённого грузовика. Он прикрывает глаза ладонью. Пива бы сейчас. Ещё едва заполдень, но он уже отработал полную смену ... а что такого могло случиться? Пропустить рюмочку за барной стойкой, чтобы хотя бы глаза открылись. А потом пиво. Он бы предложил съездить в город и остановиться на обед в одном месте в Камберленде —</line>
  </scene>

  <scene name="after-hallucination" nextScene="enter-shop">
    <triggerEvent name="bait-shop-flashback-end"/>
    
    <line>Кассир потряхтвает Конуэя за плечо. Он говорит, может даже кричит, но всё сливается в эхо.</line>
    <line>Конуэй смотрит наверх, его шею свело болью, в правой руке всё ещё ощущается покалывание. Кассир указывает на аквариум, а потом на несколько дыр над ним, проделанных в стене: дыр от крепежа, на котором раньше висела электрическая вывеска, а потом свалилась в воду. Он помогает Конуэю встать на ноги и, посмотрев на него сочувстующим взглядом, возвращается за кассу.</line>
  </scene>

  <scene name="counter" nextScene="counter-options">
    <line pause="false">За кассой стоит кудрявый продавец, очень занятый разгадыванием судоку.</line>
  </scene>

  <scene name="counter-options">
    <option condition="!asked-cashier-about-workshop" goto="ask-cashier-about-workshop" insertedText="Конуэй спрашивает о мастерской Шэннон Маркез.">Узнать о мастерской Шэннон Маркез.</option>
    <option condition="asked-cashier-about-workshop" goto="read-workshop-note" insertedText="Конуэй читает записку на двери.">Прочесть записку на двери мастерской.</option>
    <option condition="!asked-bait-shop-cashier-about-basketball" goto="ask-cashier-about-basketball" insertedText="Конуэй спрашивает о баскетбольном матче.">Спросить о баскетбольном матче.</option>
    <option goto="enter-shop">Уйти.</option>
  </scene>

  <scene name="ask-cashier-about-workshop" nextScene="counter-options">
    <setGameVar name="asked-cashier-about-workshop" value="true"/>
    <line>На двери за кассой висит записка с надписью от руки: &quot;РЕМОНТ ТВ ПО ЗАПИСИ ОБРАЩАЙТЕСЬ К КАССИРУ&quot;. Кассир несколько раз стучит в дверь и ждёт, иногда поглядывая на головоломку.</line>
    <line pause="false">Через несколько мгновений, не дождавшись ответа, он замечает надпись на двери, читает, а затем указывает на неё Конуэю.</line>
  </scene>

  <scene name="read-workshop-note" nextScene="counter-options">
    <setGameVar name="read-shannons-note-at-workshop" value="true"/>
    <line pause="false">&quot;Уивер. Я получила твоё послание. Уехала в старую шахту. Не знаю, увижу я там тебя или ещё что. Я готова ко всему. -Шэннон&quot;</line> <!-- курсив -->
  </scene>

  <scene name="ask-cashier-about-basketball" nextScene="counter-options">
    <setGameVar name="asked-bait-shop-cashier-about-basketball" value="true"/>
    <triggerEvent name="bait-shop-radio-on"/>
    
    <line pause="false">Кассир включает радио. Идёт спортивная трансляция, но Конуэй не уверен, является ли это ответом на его вопрос или кассир просто увиливает от ответа.</line>
  </scene>

</conversation>
