<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="http://kentuckyroutezero.com/KRZConversation.xslt"?>
<conversation act="one" endingEvent="restore-road-sounds">
  <scene name="intro">
    <setGameVar name="overworld-visited-diner" value="true"/>
    
    <line>
      Это безымянная закусочная. На виниловой растяжке над дверью по-простому написано: &quot;24 часа.&quot; У закусочной только одно окно, и шторы за ним задёрнуты.
    </line>

    <option goto="try-door" insertedText="Конуэй толкает дверь.">Толкнуть дверь.</option>
    <option goto="end" insertedText="Конуэй уезжает.">Уехать.</option>
  </scene>

  <scene name="try-door" nextScene="end">
    <line>
      Дверь легко поддаётся. Рядом раздаётся звон колокольчика. Внутри закусочной - непроглядная тьма.
    </line>

    <option goto="walk-in" insertedText="Конуэй заходит в закусочную и закрывает за собой дверь.">Зайти.</option>
    <option goto="wait-for-eyes" insertedText="Конуэй стоит в дверях и ждёт, пока глаза не привыкнут.">Подождать немного, пока глаза не привыкнут к темноте.</option>
    <option goto="end" insertedText="Конуэй закрывает дверь и возвращается к грузовику.">Уйти.</option>    
  </scene>

  <scene name="wait-for-eyes" nextScene="describe-figures">
    <line>
      Внутрь попадает немного неровного света от шосссе поблизости, так что постепенно Конуэю удаётся различить несколько фигур:
    </line>
  </scene>

  <scene name="walk-in" nextScene="describe-figures">
    <line>
      Кто-то светит фонариком Конуэю в глаза. Свет почти моментально ослепляет, но в тот самый миг, как он загорается, Конуэю удаётся разглядеть несколько фигур внутри:
    </line>
  </scene>

  <scene name="describe-figures" nextScene="door-closes">
    <line>Двое стариков в кепках дальнобойщиков, между ними лежит шахматная доска.</line>

    <line>Молодая девушка, стоящая в фартуке за барной стойкой, похожа на официантку.</line>

    <line>На кухне повар смотрит перед собой отсутствующим взглядом.</line>
  </scene>

  <scene name="door-closes">
    <triggerEvent name="fade-out-road-sounds"/>
    
    <line>Дверь захлопывается, и всё снова погружается в кромешную тьму.</line>

    <option goto="sit-at-counter" insertedText="Конуэй проходит к стойке.">Сесть за барной стойкой.</option>
    <option goto="end" insertedText="Конуэй возвращается к своему грузовику, споткнувшись на пороге.">Попытаться открыть дверь и уйти.</option>
  </scene>

  <scene name="sit-at-counter">
    <line>
      Он ударяется коленом обо что-то острое и металлическое, тихонько всхлипывает, и потом осторожно влазит на барный стул. Он кладёт руку на стойку.
    </line>
    
    <line>
      Другая рука, рука молодой девушки, ложится на его руку. Она ведёт его пальцы по ламинированному меню. Конуэй закрывает глаза, открывает, и может быть, закрывает снова. Понять невозможно.
    </line>

    <option goto="order-coffee" insertedText="">Заказать кофе.</option>
    <option goto="order-waffles" insertedText="">Заказать вафли.</option>
    <option goto="basketball-game" insertedText="">Спросить её о баскетбольном матче.</option>
  </scene>

  <scene name="order-coffee" nextScene="waitress">
    <line>
      Чашка кофе не помешает. Чёрного ... прямо как смола. Горячего, знакомого кофе из забегаловки. Конуэй ищет пальцем по меню. Поверхность равномерно гладкая и скользкая от влажности.
    </line>
  </scene>

  <scene name="order-waffles" nextScene="waitress">
    <line>
      Вафли - беспроигрышный вариант в любой дыре на земном шаре. Конуэй тщетно щурится, пытаясь найти в меню хоть строчку с разборчивым текстом.
    </line>
  </scene>

  <scene name="basketball-game" nextScene="waitress">
    <line>
      Рыси бьются изо всех сил, и сегодня была очень важная игра. Они могли показать командный дух. Может, официантка слышала игру из кухни. А может, она и сама фанатка. Конуэй прочищает горло.
    </line>
  </scene>

  <scene name="waitress" nextScene="end">
    <setGameVar name="overworld-completed-diner" value="true"/>
    
    <line>
      Он чувствует тёплую руку, прикасающуюся к его щеке. Её пальчики пробегаются к кончику его подбородка. Ему кажется, будто он извиняется. Она наклоняется вперёд, и он тоже —
    </line>
  </scene>
</conversation>