<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="http://kentuckyroutezero.com/KRZConversation.xslt"?>
<conversation act="one">
  <scene name="intro" nextScene="exterior">
    <setGameVar name="overworld-visited-shannons-workshop" value="true"/>
    
    <line>Конуэй паркуется возле рыболовного магазина.</line>
  </scene>

  <scene name="exterior">
    <line>Над дорогой на тонком стальном шесте поднимается вывеска, на которой от руки выведено: &quot;ЖИВАЯ НАЖИВКА. МАЛАЯ БЛЕСНА И БОЛЬШАЯ НА ОКУНЯ. ЧЕРВЯКИ. ЧИПСЫ И ПИВО.&quot; На уровне глаз болтается зелёная листовка, приклеенная на малярный скотч.</line>
    <line>Справа от магазина парковка смешивается с землёй, травой и в конечном итоге врастает в деревья.</line>
    <line>Магазин закрыт.</line>
    
    <option goto="workshop-entrance" insertedText="Конуэй и Шэннон обходят рыболовный магазин сзади и заходят в мастерскую.">Войти в мастерскую Шэннон через чёрный ход.</option>
    <option goto="end" insertedText="Конуэй и Шэннон уезжают.">Уехать.</option>
  </scene>

  <scene name="workshop-entrance" nextScene="workshop-entrance-options">
    <line>К стенам приделаны дешёвые металлические полки, на которых аккуратно разложены вакуумные трубки, металлические корпуса странных форм, и банки из-под кофе, доверху наполненные радиодеталями.</line>
    <line pause="false">Шэннон отводит Конуэя в заднюю часть мастерской, где на деревянном столе собрались телевизоры на разной стадии разборки. Она щёлкает выключателем, провода от которого уходят в телевизоры, и каждый из них начинает жужжать, наполняясь жизнью.</line>
  </scene>

  <scene name="workshop-entrance-options">
    <option goto="watch-tv" insertedText="Конуэй смотрит на телевизоры.">Смотреть на телевизоры.</option>
    <option goto="ask-about-weaver" insertedText="Конуэй спрашивает Шэннон, где она видела Уивер.">Спросить Шэннон об Уивер.</option>
    <option goto="exterior" insertedText="Конуэй и Шэннон уходят из мастерской.">Покинуть мастерскую.</option>
  </scene>

  <scene name="watch-tv" nextScene="workshop-entrance-options">
    <line pause="false">Призрачная белая рябь покрывает один экран и ритмично мерцает. На другом - только белый снег. На третьем - маленьком мониторе наблюдения в середине стола - плавно перетекают друг в друга оттенки чёрного.</line>
  </scene>

  <scene name="ask-about-weaver">
    <line>Шэннон указывает на маленький монитор наблюдения на столе. На мониторе просто горит чёрный экран, но кажется, будто он медленно — почти незаметно — переливается разными оттенками чёрного.</line>
    <line>Шэннон подкручивает ручки на боку монитора, но картинка не меняется.</line>
    
    <option goto="stare-at-monitor" insertedText="Конуэй глядит прямо в монитор наблюдения.">Смотреть в монитор наблюдения.</option>
    <option goto="exterior" insertedText="Конуэй и Шэннон уходят из мастерской.">Покинуть мастерскую.</option>
  </scene>

  <scene name="stare-at-monitor" nextScene="end">
    <setGameVar name="overworld-completed-shannons-workshop" value="true"/>
    
    <line>Экран чёрный как бездна. Он подвывает и шипит, будто приливные волны. Конуэй теряет ощущение расстояния; эти стены вокруг - они в двух шагах от него или за километр? Он лежит на поверхности тёмной воды, и она нежно несёт его к скалистому берегу. На этом берегу точно должен стоять маяк или должны быть буйки вокруг - он слишком опасен.</line>
    <line>Шэннон выключает питание. Уивер здесь нет.</line>
  </scene>

</conversation>
