<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="http://kentuckyroutezero.com/KRZConversation.xslt"?>
<conversation act="one">
  <scene name="intro">
    <triggerEvent name="meet-carrington"/>
    <setGameVar name="met-carrington" value="true"/>
    
    <line speaker="joseph">... и это всего-то в паре миль от Ходгенвиля. Думаю, для вас места лучше не найти, а рядом как раз заправка, если кто заблудится  —</line>
    <line speaker="carrington">А может, им НУЖНО заблудиться, Джозеф? Заблудиться, ибо все мы изо дня в день блуждаем по этой жизни. Так же, как и странствующий Сайлас идёт вдоль дороги и ищет свой дом.</line> <!--должны курсивом-->
    <line speaker="joseph">Ну, наверное, можно и так сказать ...</line>
    <line speaker="joseph">(КОНУЭЮ) Приветствую! Слышал, как твой грузовик притарахтел. Как {if}[dog-nameless]пёс{end}{if}[dog-name=Homer]Гомер{end}{if}[dog-name=Blue]Хандра{end}? Слушай, может, поможешь одному человеку? Ему нужна ... эм ... &quot;аудитория&quot;, ты ведь так выразился?</line>
    <option goto="bar-stage" speaker="conway">Не вопрос, у моего приятеля есть бар, и там довольно большая сцена.</option>
    <option goto="furniture-warehouse" speaker="conway">Конено. Есть один склад с утварью, куда можно вломиться.</option>
  </scene>

  <scene name="bar-stage" nextScene="introduce-play">
    <line speaker="carrington">Нет-нет, только не в помещении. Невозможно ...</line>
  </scene>

  <scene name="furniture-warehouse" nextScene="introduce-play">
    <line speaker="carrington">Мы не собираемся устраивать наркопритон!</line>
  </scene>

  <scene name="introduce-play">
    <line speaker="carrington">Но благодарю вас за то, что остановились на минутку помочь мне. Теперь позвольте объясниться:</line>
    <line speaker="carrington">Я посвятил последние двенадцать лет жизни созданию и работе над произведением всей моей жизни: эпохальной и необычайно экспериментальной адаптации "Смерти батрака" Роберта Фроста.</line>
    <option goto="more-hired-man" speaker="conway">А, я у него читал кое-что.</option>
    <option goto="experimental" speaker="conway">Что значит &quot;экспериментальная&quot;?</option>
  </scene>

  <scene name="more-hired-man" nextScene="experimental">
    <line speaker="joseph">Да, он ничего. Не самый мой любимый писатель. Но вот наш Каррингтон просто повёрнут на драме!</line>
  </scene>

  <scene name="experimental">
    <line speaker="carrington">Ну, вообще-то, драма - это моя вторая любовь. Моё высшее призвание - Псевдонаука.</line> <!-- вторая курсивом -->
    <option goto="pseudoscience" speaker="conway">Ага. Псевдонаука.</option>
    <option goto="performance-time" speaker="conway">Так когда выступаете?</option>
  </scene>

  <scene name="pseudoscience" nextScene="performance-time">
    <line speaker="carrington">Псевдонаука - это неиссякаемые совокупности фантастического и процесс, породивший такие поэтичные экземпляры, как: астрология, френология, вода на марсе, и гомеопатическая медицина.</line>
    <line speaker="carrington">Надеюсь, у меня найдётся время объяснить вам, как мои псевдонаучные поэзийно-теоретические открытия находят выражение в спектакле, но сейчас я так спешу, что даже лихорадит ...</line>
  </scene>

  <scene name="performance-time">
    <line speaker="carrington">Мы выступаем завтра утром, прямо на рассвете. Но, как и подобает духу трагедии, наш атриум развалился в самый последний момент. Я искал замену и весь день проездил по дорогам, устремив глаза вдаль, словно ястреб, выслеживающий добычу в чистом поле.</line>
    <line speaker="carrington">И подобно ястребу, на самом деле, я не следил за своим бензобаком. И вот я сижу здесь и жду, пока буксир прикатит машину и я снова отправлюсь в путь.</line>
    <option goto="good-spots" speaker="conway">Ну, мне не трудно поискать вам что-нибудь на дороге. Я всё равно за рулём.</option>
    <option goto="what-kind-of-venue" speaker="conway">А какого рода аудиторию вы ищете?</option>
  </scene>

  <scene name="good-spots" nextScene="end">
    <line speaker="carrington">Буду очень признателен вам за вашу внимательность. Что-нибудь на открытом воздухе. Что-нибудь интимное. Что-нибудь трагичное.</line>
  </scene>

  <scene name="what-kind-of-venue" nextScene="end">
    <line speaker="carrington">Что-нибудь на открытом воздухе. Что-нибудь интимное. Что-нибудь трагичное. Буду очень признателен вам за вашу внимательность на дороге.</line>
  </scene>

</conversation>
