<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="http://kentuckyroutezero.com/KRZConversation.xslt"?>
<conversation act="one">
  <scene name="intro">
    <setGameVar name="spoke-with-shannon-at-farmhouse" value="true"/>
    
    <line speaker="shannon">Так, значит, здесь она была? Ну, всё ясно. Они здесь жили с родителями. Они набрали кучу долгов, ну вы знаете, и построили это место.</line>
    <line speaker="shannon">У вас есть долги?</line>
    <option goto="collateral" speaker="conway">Честно говоря, я никогда не брал взаймы.</option>
    <option goto="apologies" speaker="conway">Некоторым людям я должен извинения.</option>
  </scene>

  <scene name="apologies" nextScene="debt">
    <line speaker="shannon">Что ж, повезло вам, что это все ваши долги.</line>
  </scene>

  <scene name="collateral" nextScene="debt">
    <line speaker="shannon">Наверное, это что-то да значит.</line>
  </scene>

  <scene name="debt">
    <line speaker="shannon">Мои родители тоже были такими. Пока компания не додумалась, как к ним подобраться. Для моего отца это были жетоны для вентиляторов и воздушных очистителей, а для матери это были канарейки. Два решения одной задачи, хотя и выглядели они по-разному.</line>
    <line speaker="shannon">Уивер тоже была в долгах по шею. Всё на оплату обучения.</line>
    <option goto="pay-off" speaker="conway">Как она расплатилась?</option>
    <option goto="mathematician" speaker="conway">Она говорила, что она математик, да?</option>
  </scene>

  <scene name="pay-off" nextScene="bills">
    <line speaker="shannon">Никак. У неё не было дохода, да и у родителей тоже.</line>
  </scene>

  <scene name="mathematician" nextScene="bills">
    <line speaker="shannon">Да, она занималась чем-то эзотерическим ... чем-то про использование математики для перевода с испанского на английский?</line>
  </scene>

  <scene name="bills">
    <line speaker="shannon">Думаю, в конце концов она применила свои математические навыки к красным записям в семейном бюджете и поняла, насколько они были безнадёжны.</line>
    <line speaker="shannon">И она уехала. Думаю, она уехала посреди ночи — родители проснулись, а машины уже не было. Так и не вернулась.</line>
    <line speaker="shannon">До сего вечера.</line>
    
    <option goto="someone-else" speaker="conway">Один человек сказал мне съездить сюда и поговорить с ней.</option>
    <option goto="old-tv" speaker="conway">Кажется, её очень привлёк этот телевизор.</option>
    <option goto="happy-to-see-her" speaker="conway">Ты была рада увидеться с ней снова?</option>
  </scene>

  <scene name="someone-else" nextScene="old-tv">
    <line speaker="shannon">Хм. Хорошо. Видимо, мы не первые, с кем она говорила.</line>
  </scene>

  <scene name="happy-to-see-her" nextScene="old-tv">
    <line speaker="shannon">Не знаю. Всё было так внезапно и ... я не почувствовала воссоединения. Она просто появилась. Она —</line>
  </scene>

  <scene name="old-tv" nextScene="end">
    <line speaker="shannon">Ой. Он тут всегда стоял. Вот этот старый телевизор, вот ЭТО и есть настоящий антиквариат. У меня в мастерской была такая модель, но пришлось её продать, чтобы заплатить аренду. Самое болезненное решение в моей жизни.</line>
    <line speaker="shannon">Послушайте, можно я его вскрою? Похоже, тут всё разъела коррозия, и экран немного фонит. Давайте, Лизетта бы не простила вас, если б вы предали забвению такую редкость.</line>
  </scene>

</conversation>