<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="http://kentuckyroutezero.com/KRZConversation.xslt"?>
<conversation act="one">
  <!-- First meeting -->
  <scene name="intro">
    <line speaker="weaver">Я всё думаю: ну что за замечательный у нас дом! Тебе нравится? Ты здесь был раньше? Ты встречал сов?</line>

    <option goto="intro-nice-house" speaker="conway">Да, дом мне нравится.</option>
    <option goto="intro-never-been-here" speaker="conway">Нет, раньше я здесь не бывал.</option>
    <option goto="intro-no-owl" speaker="conway">Не видел ни одной совы.</option>
  </scene>

  <scene name="intro-nice-house" nextScene="intro-what-do-you-do">
    <line speaker="weaver">Знаю. Мне нравятся толстые балки, на которых лежит крыша. Я люблю сидеть дома и думать о холмах и скалах, они окружают нас как ... как колыбель.</line>
  </scene>

  <scene name="intro-never-been-here" nextScene="intro-what-do-you-do">
    <line speaker="weaver">Знаю. Он тебе, наверное, кажется странным. Но этот дом строили при мне, так что он мне никогда не казался странным.</line>
  </scene>

  <scene name="intro-no-owl" nextScene="intro-what-do-you-do">
    <line speaker="weaver">Знаю. Я видела из окна однажды. Большая страшилища. Всё злилась и ухала. Ну, больше её нет.</line>
  </scene>

  <scene name="intro-what-do-you-do">
    <line speaker="weaver">Здесь раньше был другой дом. Но его снесли. А потом мы построили этот. Это нам дорого обошлось, так что пришлось на время залечь на дно.</line>
    <line speaker="weaver">А ты чем занимаешься? Тебе нравится работа или она слишком тяжела? Я раньше была математиком. Ты что-то конкретное ищешь?</line>

    <option goto="intro-deliveries" speaker="conway">Я доставляю заказы из антикварного салона.</option>
    <option goto="intro-in-a-ditch" speaker="conway">Лучше, чем жить в канаве.</option>
    <option goto="intro-the-zero" speaker="conway">Я ищу |Нулевую.|</option>
  </scene>

  <scene name="intro-deliveries" nextScene="intro-stay-here">
    <line speaker="weaver">Тяжело сейчас, наверное, владеть антикварным магазином. Для всех сейчас тяжёлые времена, Даже здесь, на нашей маленькой ферме. Родители перестали платить по кредитам . Меня здесь даже быть не должно. Но я вот осталась.</line>
  </scene>

  <scene name="intro-in-a-ditch" nextScene="intro-stay-here">
    <line speaker="weaver">Да. Всё лучше, чем жить в дыре в земле. Поэтому я и осталась здесь.</line>
  </scene>

  <scene name="intro-stay-here">
    <line speaker="weaver">У меня есть тетради, мне почти не скучно. Время от времени можно и телевизор посмотреть.</line>

    <option goto="intro-too-smart" speaker="conway">Джозеф говорит, ты слишком умная, чтобы смотреть телевизор.</option>
    <option goto="intro-return-tv" speaker="conway">Кстати, у меня как раз есть телевизор для тебя.</option>
  </scene>

  <scene name="intro-the-zero">
    <line speaker="weaver">О, так ты заблудился. И тебя прислал слепой старик, не так ли? Конечно, он тебя прислал. Он милый. А обо мне он ничего милого не говорил? Он не отправил подарочек?</line>

    <option goto="intro-too-smart" speaker="conway">Он сказал, ты слишком умная, чтобы смотреть телевизор.</option>
    <option goto="intro-return-tv" speaker="conway">Он попросил меня вернуть тебе телевизор.</option>
  </scene>

  <scene name="intro-too-smart" nextScene="intro-return-tv">
    <line speaker="weaver">Это мило. Но это неправда. Я уже не так умна, как раньше. Ну, то есть ... Наверное, я так же умна, как раньше, но умнее не становлюсь. Я больше не изучаю новое. Пишу всякое, но ничего сверхъестественного.</line>
    <line speaker="weaver">Держу пари, он с тобой отправил мой старый телевизор? Ну конечно, отправил. Смекалистый старик.</line>
  </scene>

  <scene name="intro-return-tv" nextScene="end">
    <line speaker="weaver">Не настроишь мне его, будь добр? Потом я тебе объясню, как доехать. До |Нулевой.| Я знаю.</line>
  </scene>
</conversation>